鴨脷洲邨天降腐液 至少7男女傷

香港仔發生天降腐液傷人事件，晚上10時許，鴨脷洲邨利澤樓高處墮下多支懷疑腐蝕性液體，現場消息稱至少5男2女受傷，街坊用水替傷者清洗被腐液賤中的位置。救援人員正趕往現場。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

仆街藍屍

屌你老母
好撚賤

又係班支那廢老

垃圾廢老

返暴力嘅人永遠都係最暴力

藍絲真係暴徒黎

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

有冇手足有多啲detail?

屌你老母仆街藍絲

有無原因？

關唔關黃藍事？

大家真係小心
唔好去無瓦遮頭既地方

暴徒

應該係海怡唱完歌，佢地返去時叫口號，突然空襲

//讀者陳小姐表示，晚上10時許乘搭巴士在鴨脷洲邨下車，見到約30人分別在鴨脷洲邨及對面一條馬路之隔的海怡半島合唱《願榮光歸香港》。10數分鐘後她已離開現場時，她透過telegram群組及網上消息得知，懷疑有人從鴨脷洲邨利澤樓高空擲下腐蝕性液體，導致多人受傷。陳小姐直斥擲腐液傷人行為卑劣，完全不可以接受，「佢哋只不過唱緊歌」。

藍屍仆街

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

藍屍廢老正仆街

又要擔遮

痴鳩線.
D 仆街藍絲狗先係暴徒恐怖份子.
以後出入真係要擔遮

賤到

我屌

真係好撚仆街呀屌

?

屌你老母咁撚陰毒因住收尾嗰兩年

Push

文宣組做嘢！強烈譴責愛國暴徒使用致命化武！
between 預計短期內有可能有藍屍做 copy cat
所以嚟緊嘅所有慶中秋活動都要開遮！

d人叫緊口號 之後就有彈
你話關唔關

公屋地方

屌

Popo呢？
又唔做野？

呢班藍到發黑嘅人要落地獄

仆街 最驚係其他藍屍會仿效
各位巴打絲打出街 請多注意周圍環境
萬事小心

屌你老母賤撚到

曲線教我地用水魔法?

支那廢老

對藍屍 無包袱

咪撚再放生藍蛆支那走狗，唔該你班撚樣

同我推爆佢！！！！

唔好再仁慈，捉撚到點玩都得，總之要令佢地覺得有後果，左膠阻住就當佢梁耀宗咁推開佢